究竟咩牌子嘅車會令港女一聽就高潮？

一聽人揸車就問咩車

唔係BBA 真係下一句都唔想多講 秒速收皮

好彩自己係絲...

田屋

五十鈴

馬丁
女人應該唔識

天竺鼠車車

Volvo XC90. 太成熟太穩重la

Hino
UD trucks

maserati

出名貴果啲

Bumble bee
想變咩車都得

無車又會嫌棄條仔無車

有車又嫌棄條仔唔係揸貴車

幾錢為之貴先

新款gla喎

老漢推車？

Phantom

aston martin

你咁問得都係想我講Rolls Royce姐
唔通係柒頭紅章加十匹H車咩

sor9 囉咁

恆馳

咩事搞成咁？

每個人心目中價錢都唔同

不過以一般港女定義黎講 係咪BBA 係基9本嘅嘢？

脫困模式

但係BBA 都有平有貴㗎嘛 最平400k有找新車 最貴三球幾都有

pui pui

Tayo
後生果d未必識

MAN

車本身功能，如果野外去左啲浮沙kick住走唔到依個功能可以走得甩

BBA係基本，再上一級馬莎囉

老實講大部份女人都唔識分 淨係用牌子去分價錢 hahah

養到車又有家底又移到民就掂過碌蔗

老實講真係未必人人鍾意馬莎 坐入㗎馬莎唔講我以為去咗2000年代初 設計老土到呢 @.@

馬莎得外表型+v6/v8引擎+垃圾科技

BBA d 舊車平到

仲要依家啲款越出越平. 係等啲以前買唔起馬莎嘅人可以圓夢 係都揸賓利gt

BMX

Taxi

紅旗 開得紅旗非一般有錢人

on9
你有錢買RR會唔會自己揸返？
緊係請個司機揸啦
你自己揸架RR似咩呀？
咪似個司機囉

特斯拉

冇車又嫌冇車
有車又嫌唔係BBA
BBA又嫌唔係G63/AMG/M8/X7/RS6
揸緊G63又嫌唔係牛唔係馬
揸牛馬又嫌冇私人飛機
有私人飛機又嫌人對你唔係一條心
香港養一架普通日本車仔都月洗四五千啦
做人何苦貪得無厭呢？

利申：揸BBA

魔鏡號 真係高潮
小姐上唔上我架魔鏡號

五十鈴
富豪
丹尼士
scania
hino

拖頭

自己揸RR Wraith都唔俾？

GME
Tesla

啲車會通常都係型號黎組成
好小聽話用牌子

最平全新都要80萬hkd一部ge...

Type R

師兄道出真理

sor 我新手見識少

SUV原來咁用
較埋comfort mode
懸掛冇得彈

我覺得roles Royce 先可以車得起我囉
我值呢個價值！

人比人 比死人
錢冇可以搵，最緊要佢對你好
錢財呢啲身外物
坦白講眼見香港地BBA/靚車出現率全球數一數二（唔計架車廠原產地）
但生活得唔開心都冇撚用架嘛

睇到個名都濕哂啦 你上都上唔到呀
去showroom試坐啦

講真車呢啲我識鬼咩
揸bmw/benz已經可以
最緊要係你肯洗錢係我身上
呢啲你嘅嘢唔好太寒酸就可以

心中富有

所以當我未有第一架車嘅時候

我買左架Tommy car （自己鍾意嘅model）擺係檯面

日日望著都好開心

要靠架車黎溝女即係你本人魅力唔夠

Wraith堅係比自己揸

瑪莎拉蒂D義大利垃圾車最撚襯你啦 你就覺得好高檔 唔好意思我睇都唔睇啵 不知所謂低b仔 成條鄉下佬咁

岩呀
渣架靚車
泊個時租十零廿蚊都牙痛咁聲
要你著高踭鞋行兩個街口就係為慳幾蚊
渣幾靚嘅車都冇撚用啦

euro truck

有錢買再講啦

凸師奶

GLA盞頭燈唔係咁㗎喎
似GLE喎

五菱

仲要舊model

點解最底嘅牌子係hehe 嘅？

應該GLC250/300黎

個車牌就知架車係showroom架啦
大佬你真係唔識架喎

最底果堆其實除左Mini，香港都比較少見
通常我見親Mini我都會保持一定距離 / 扒頭

Cat

GLC頭燈有兩條直間㗎咩

何解呢？

有洗show 俾你體 lol 隻錶都貴過你

Porsche?

你講乜春呀 你係咪上面落黎架

香港d Mini司機手車普通都比較令人緊張少少

男人嘅靚車同我地嘅靚手袋一樣
佢地唔明，我地都唔明
洗錢係我/食嘢 好過啦

貨van或5噸半貨車

係喎 好似glc250 coupe先有呢個罩 認錯了
不過個避震真係唔錯

十個女人有九個話林寶似曱甴，哭𠹌左
同樣地同男人講乜撚野birkin secret garden佢當你九唔搭七不如買個Nike算啦

就係唔貴囉

Alexander Dennis

紅旗

你啱咗啲 我喺東面過嚟 隔左個太平洋咁姐

Dennis

GLE

你都傻
男仔話同你一齊搭屋企部RR
定係個男仔話自己揸RR黎接你
你估邊個濕啲？

有錢買RR得黎仲要自己親手揸先係最高境界

長城汽車

林寶堅尼
法拉利

咁既垃圾收埋啦

丁你老母

馬丁

最多雞同倫敦金揸

McLaren 聽到都想坐下

路德金

要靠部車黎比你吸引到人，只能夠講你唔撚夠魅力

最低限度都 波子啦

on9

你又無講錯

白雪公主劉馬車

搭巴士啦 以為坐私家車高人幾班

入面洗緊衫

反而啲日本車個價好硬，尤其棍款，廿年車都好多仲係十萬up (當年都可能廿萬到)，仲未計有啲熱門款無跌過甚至升值
過十年嘅BBA 同AE110 差唔多價

小鵬P7

AE110

試過係交友apps識到條女
話自己都鍾意車
話自己揸xf 問我揸咩車
我答完佢fk8 之後就冇再理鳩我

乜嘢嚟

劉馬車

車要為自己買，為條女而買你唔鍾意嘅款，咁你一世都俾佢哋食住，抬唔得起頭做人

恒馳

GME
變瀑布

ducati
Harley Davidson

BBA 幾皮野一部都呃到你

有林寶堅尼，呢個世界所有女都可以俾你屌

Mercedes B 字章

一係車細一係冇人識，得返兩條麻甩佬識

香港好少見RR單門嗰隻款，cullinan都少見，如果自己揸phantom真心似司機

大部份香港女仔唔識睇車

烏拉爾生產聯合體

行外人點先可以識多啲
想認識一下男人嘅世界

垃圾車收返埋啦

而家剩係認到街上面見到嘅牌子
完全唔知啲型號

i go to school by bus

比亞迪

我架子彈改咗尾翼加

港女: BRABUS 屌乜柒垃圾黎架 Benz都冇部

Dyson

老蘭見過鬼佬揸dawn 真心型

Scania 男人浪漫

老漢

紅章康打！

入面個大肥婆？

馬你老母丁
有香港人會咁叫aston martin？

識有啲女仔以為所有Benz/寶馬就一定係貴野
講梗既係2-3萬已經有果啲舊款車

雪糕車

開

洗街車，一聽就濕

Gle air suspension 扑野comfort mode

的士

呢死港女又撚睇下自己咩牌面先

豬閪扮上菜

佢有個掣,佢會自己彈

Tesla 係咩級

個加速度條條女都唔識野濕閪晒

R35

BBA都係收9啦

起碼牛馬

3皮買架07 320i 搞撚掂

擺10萬現金 條女可以攞
咩車條女都會出哂水

人在做，車在震！

上面班友又ASTON MARTIN又R35

知唔知你講出黎其實冇乜女識架...
你講法拉利, 林寶堅尼佢地就應該知係咩, 講LOTUS, 麥拿倫都應該唔知

正等於仍地講D 鞋既牌子你班友都一頭霧水咁, 淨係講LV, GUCCI, HERMES 你班仔先識, 分分鐘有D 仔連MJ 都唔知係咩BRAND

因為香港冇佢地代理先少見姐

不過都代表揸得都有返咁上下，淨係計運部車黎香港加上牌已經趕走唔少（窮）人

其實我覺得香港揸supper car 好唔抵，根本唔可以發揮佢最強性能（合法地），d 地又爛又多車又多燈位。跑車係用黎跑唔係用黎塞架

要溝女細牛都夠，反正佢地淨係識分 brand

大陸嘅話係

不過坐得呢 d 你起碼45＋

真係揸得靚車既
仲溝你咩

習近平有45+?

勞斯萊斯

垃圾臭系 呢啲女屌完算

咪剩係認得bnw benz logo
見有啲女仔影bmw 太盤logo上ig
一睇就知陳年寶馬

呢家咪認埋tsla

FK8都溝唔到囡咁慘
呢度連登仔應該個個都要排隊被處決

其實係 牛新舊款都差唔多樣

普通港女, 新E夠做啦

下圖求番號

##想想下好啦

錦繡黎ga wor

Royal Enfield
TATA
三菱Pajero

馬丁露乜鳩

貴過個friend嘅男朋友嗰㗎

五菱汽車

GLE Coupe

我就係嗰啲女仔 仲有audi tesla

十皮野 舊款波子搞掂
識閪分咩

同一個富三代吹水，佢話呢一代港女留過學識分乜嘢叫Sportcar 同 Supercar！

Lotus應該放返上兩三格

On9 仔 去死啦

標誌都冇人識！？車款都幾靚仔吖

港女識閪車咩求其一架bba 搞掂啦

唔食唔住都要儲半年先買到

魔鏡號

bba 應該上番一級
雙田雙氣袋果d尻野唔應該有兩條女

利伸：豐田hyrbid 濕尻買餸車 試過一拖二

Tesla

mini cooper
根本呢代佢地都唔care你有無跑車

依家黎講係恆馳同apple car

此話題已完

Martin唔係馬丁？

gtasa

狂派 同 博派

我架車叫麥加登

honda

波子

要差唔多樣嘅 pink panther

阿歷山大丹尼士

英國木製底盤嗰隻，年產十幾部，香港未見過。型到痺！

Ae110

Fake taxi

3蚊買到架e90
bba係貴車

3蚊買到e90
bba係貴車

佢答我 竟然係honda
然後就收咗我皮了
依啲車都係冇囡識欣賞架啦

Gtr同supra都覺得只係普通日本車

R34 R35果啲都係普通日本車？
貴過一堆bba啦

馬莎都唔同拉利合作
搵鬼人買咩

淨係睇牌子揀就叫鐘意車
擺明臭閪黎

FK8應該得啲仔高潮

如果我揸嘅係m2c可能已經屌緊西

34依加要球幾

Gr supra都要70個啦
點會係普通日本車

Gr Supra不了
比70幾買架Toyota殼嘅BMW
不如買新Z4
利申: Supra係要買A80

但個樣幾靚仔
不過個籠不了

淨係得個殼係Toyota整架咋麻
新Z4 100%寶鹿出產
車架, 引擎都一樣(可能有些少調教上分別)
仲有得開蓬添
再講, Gr Supra係香港得果幾十部
點睇都係新Z4抵，開蓬d女可能都受

Zonda R
但應該見到先會濕哂

其實乜嚟 睇breaking bad都有

Lowrider + Hydraulics
你有冇打GTASA架

AE110已足夠

Giant(兩個轆，人力,夠true）

哩條友真係唔識架喎，
買架雙門rr 又俾司機揸？
On9

水炮車

條友咪就係嗰啲淨係識認牌子嘅臭閪囉

現實係除咗揸柒車外, 只會吸引更多男性車友

大紅旗

GLE 呀柒頭
gla 有脫困 ?

Dodge

留意翻 揸靚車又要高先溝到女

紅旗 L5

中國人，渣中國車!別當洋奴了!

比亞迪。。。。。。股票(上市3個幾買)

TESLUN

tesla
利申 揸緊

仲BBA out la 依家一部Tsla 搞掂你十部BBA
Tesla 平靚正

唔會有！因為有樓先有高潮呀

911

audi呢？

豐田/本田

巴士，夠唔夠貴？

現實就係咁

本身都唸緊Benz定寶馬
而家決定買Mazda

而家Mazda喺啲女心目中嘅形象好似真係同Audi平頭

但係Mazda3 Sedan只需廿一萬

揸RX7比人話老爺車

似係男人濕晒多啲

東風，紅旗

唔好安慰我

7仔正呀

Ching呢個咩app

但條女即走mazda

痴線 我係女我係中意你嘅
你無車 我買返架俾你揸啦
你無牌 我揸返車黎接你又如何
你諗下 我揸車 你洗車 幾有前途呀

相反我唔中意你嘅 我理得你揸amg gtr定揸v8
我都係唔會上你車

我層次太低 心諗Mugen RR緊係自己揸啦

正正經經買返部audi TT咪幾好

仲成班柒頭係咁講gla glc

五十鈴配依馬打廣告

apple car

我諗除左真係好拜金果啲
多數女人都唔熟車，無咩概念

其實你到成日車出車入已經好夠

係連登先吹奏mazda，力水又無，溝女又唔掂

Rx7 fd3s

有部L佛又點睇 唔係BBA 但都唔平過BBA喎

真 最sick play一定係條女有車又有車牌
去完玩同劈酒又有人車
男人洗乜要有車 女人有就得

Hot wheels

望真d連登吹奏m3,m6架

想買部BMW? Toyota? A90 supra 可唔可以打醒我？

唔諗溝女，用黎玩，踩，A90 係好正

咁耐都冇人講小鵬

識買豬扒一定係A80 turbo

Mazada除左7仔之外，其他都不了

純粹貪佢樣靚，但溝女應該可以講再見

真係要溝女買架3系仲易溝啦

A90個種美不是新3系所能比

恒大汽車

你揸咩車
toyota
扮野
Quit

聽君一席話，都係平平地買部0幾年boxster先係真理

司機？

買咁舊嘅boxter, 不如買MRS
之後淘個波子章, 一樣樣咁濟
正如大家話, D女識條鐵咩

咁就會上狗肉車group，出事架

依架聽到唔會，上左先會